其實為咩事要爆玻璃

岩岩忙完準備出門口去遊行
望一望電視先發現搞大左事

想搞清楚番發生咩事, 唔阻遊行決心

利申: 和理非

From press

有人認出立會門外有幾十人，同尋日撐警新記班尖東古惑仔係同一班人。

#有人混入搞事 #小心

一係鬼，一係絕望，無他。

唔幫手可以出去黎守護、守望，

立刻出黎！

一家大細準備出門口，又爆玻璃，遲唔爆早唔爆好可疑囉

撞咁耐都未有狗隻清場既

自己人